宜家係觀塘地鐵

請問可以點過海

等緊巴士，不過知唔知邊個站轉車

游水

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

問左職員要搭巴士油塘轉

香港人口爽荷包立打卡就大大聲，到擺工就縮弋影都無

塞地鐵手足 你地無做錯到

終於上到去北角地鐵

去到北角又係咁塞

北角冇車

都係要搭巴士出銅鑼灣